舉世無匹既連登仔點解阻止唔到廢老縱火

請解釋，不要迴避

因為帶唔到老納入地鐵

因為我唔係現場